神預測 727 大會公佈遊行人數係

1 人

警方則稱高峰期有100萬人非法集結於元朗各地進行正常休閒活動

我同朋友兩個人黎元朗促進經濟
我唔識其他人 無夾埋 只有我地兩個

唔好意思借個位

大家真係要自己預備好需要嘅裝備啊，唔好成日發夢都靠現場有人俾

用完又隨手抌咗佢，次次發完夢都見到有啲好新淨嘅裝被丟，好心痛

無問題

已預備好數多個紅白藍袋掃蛋卷